\section{Часть 1. Синтез и измерение спектров люминесценции
квантовых точек состава $CsPbBr_3$}

\subimport{final/command_tour/nano/part_01/}{statement.tex}

\section{Часть 2. Процедура анионного обмена: получение наночастиц с красной и синей люминесценцией}

\subimport{final/command_tour/nano/part_02/}{statement.tex}

\section{Часть 3. Приготовление клея из орг. стекла и изготовление люминесцентных матриц}

\subimport{final/command_tour/nano/part_03/}{statement.tex}

\section{Вопросы по технике безопасности в лаборатории и правилам работы с оборудованием}

\subimport{final/command_tour/nano/task_01/}{statement.tex}
\subimport{final/command_tour/nano/task_02/}{statement.tex}
\subimport{final/command_tour/nano/task_03/}{statement.tex}

\section{Вопросы по синтезу $CsPbBr_3$}
\subimport{final/command_tour/nano/task_04/}{statement.tex}
\subimport{final/command_tour/nano/task_05/}{statement.tex}
\subimport{final/command_tour/nano/task_06/}{statement.tex}
\subimport{final/command_tour/nano/task_07/}{statement.tex}

\section{Вопросы по спектроскопии люминесценции}

\subimport{final/command_tour/nano/task_08/}{statement.tex}
\subimport{final/command_tour/nano/task_09/}{statement.tex}
\subimport{final/command_tour/nano/task_10/}{statement.tex}
\subimport{final/command_tour/nano/task_11/}{statement.tex}
\subimport{final/command_tour/nano/task_12/}{statement.tex}
\subimport{final/command_tour/nano/task_13/}{statement.tex}
\subimport{final/command_tour/nano/task_14/}{statement.tex}

\section{Вопросы по получению наночастиц состава $CsPbCl_3$ и $CsPbI_3$}

\subimport{final/command_tour/nano/task_15/}{statement.tex}
\subimport{final/command_tour/nano/task_16/}{statement.tex}